## Quadratic Eq ##
Se requiere la instalacion de python 2.7.x y lo podras encontrar en el siguiente link: https://www.python.org/download/releases/2.7/
Se necesita agregar C:\Python27 o donde allas instalado python a la variable PATH de environment.
El archivo .bat no debe moverse de la carpeta donde se encuentra el archivo Formulageneral.py